新東議員務必即時前往中大，九西去理工

即時